點解唔一齊抗議調低公務員薪金

成班警察拎我地禁多錢， 最後都拎槍射我地。
官員又做唔到野
點解我地要比禁多錢先 每年加幅又離晒地
減佢地人工 睇下仲有得禁串

大家點睇